「英國」有冇留英手足係唔返香港留係度既？

作為一個留英學生

我由一開始就決定左唔返 與其話我相信英國安全好傻 不如係對香港個情況更加唔信任
咁多唔同國家既留學生返到香港 中途坐機有冇帶病毒上身（我好相信有留學生係有公德心 返香港會自我隔離14日）但都有可能傳染到病毒（特別係個班周街走唔隔離既自私撚）

其次 香港咁多大陸撚係度 一個唔覺意有D講普通話既係你身邊行過 個心都離一離 呢個真係多謝林病之前死都唔封關 鳩鐵每日麥麥送 偉大的蝗蟲蟲一車車咁黎

留英咁多日每日都係自己屋企 只要唔出去其實好安全 就算要去買日用品同食物 街上一個人都冇（至少我呢邊係）帶好口罩做好準備 返到屋企第一時間消毒同洗手係減低哂中招既風險

最後 我想講既係 如果有留英既巴/絲 我都好欣賞你地 如果呢段期間你地感到無助/孤獨 不妨入黎取暖 亦可以同我傾下計 係英國 大家都要逆境自強呀

好多有手足正皮
我呢個post既用意就係同留英既巴/絲共度難關

唔一定返香港先係唯一出路既 係英國hea下hea下又一日 啦

返仲驚過唔返
利申 返左

你好呀 手足

你好呀絲打加油呀

返左都要記得隔離14日唔準出街架加油

民已移

手足你好

你就好啦 我都搞緊移民

無返日日留係屋企

睇香港個勢 啲人咁唔自律 好快到我地爆

你好呀絲打加油 係屋企會安全架！

天佑香港 見到自私撚記得做野

由初期日日好擔心 而家見爆到咁
疊埋心水 做好自己就算 講到口水都乾啲人係都要行山去玩去飲酒
你地留喺英國分分鐘無錯

留英 +1

唔想傳比屋企人 去機場同飛機個程太危險 真係驚冇事都變有事
同埋對香港前景都唔樂觀 留係到好過

其實而家倫敦嘅街道應該無香港咁多人行
加上返香港嗰程機真係好大風險
有病徵嘅反正睇唔到NHS，就個個啪粒panadol返香港
同埋返到去又驚惹到屋企人，不了

香港係大家既家 唔好咁講 我地都為香港既情況心痛 一樣米養百樣人 係香港 人逼人要出去買物資都驚 係英國反而買物資身邊一個人都冇反而冇咁驚

手足你好要加油呀 大家都係屋企渡過難關呀

與事頭婆一齊抗擊法西斯中國病毒武漢肺炎，並無不妥

呢個真 手足要共勉之 係倫敦要小心呀

值得尊敬的高等人

對抗共毒 拒絕共染

留名 個個朋友都走接近得返我一個
夜晚呢d時候就好空虛

岩啊 疫情總會過去
最緊要做好衛生 為自己都係為醫護人員

根本留係屋企好安全
野食tesco delivery 又方便
係要預早幾個禮拜卜定麻煩d

多謝手足呀其實我好懶 都諗左好耐出唔出黎開post但見到好多post都係屌留學生（當然係針對部分自私撚） 我就想反而比香港既手足知道都有好多留學生留係外國

另外就當然同留英既巴/絲一齊互相打氣啦

其次 香港咁多大陸撚係度 一個唔覺意有D講普通話既係你身邊行過

冇支那人好耐啦 驚比人私鳥唔敢落香港

手足你好 有咩事想搵人傾係呢度留言！ 唔止我 仲有其他手足同你打氣

其實唔出街係安全，但出咗事之後個 medical cost 會好襟計？

You are not alone
利申已被炒

無錯 唔好怕唔好自為嚇自己 做好本分

煲下劇打下機就得

本身放假plan好晒去邊到邊到旅行 比中共害死 屌佢老母輸出病毒 唔好話旅行 依家直頭陷球剷 有冇2021都唔知 班芝麻人真係痴撚線

已經做好唔出門2個月既心理準備

我樓下有間tesco 所以都會每禮拜去一次買哂咁多日既物資 但當然會做足預防啦

學下捷克妹，傳播個人防疫知識，D友已經幾百年未遇過D咁嘢

留名

+1
飛機上密封十幾個鐘隨時中招，真心怕感染屋企人
唔想自己成為香港另一粒病毒
加上香港宜家開始爆發第二波
萬一我自己真係中左招，只會加重醫護負擔

呢個就唔知啦 如果係咁都係好事黎既

Tesco 既 delivery slot 幾點 release?
好多間超市既online slot都已經full晒到4月中

冇支那人係好事黎 希望香港會清靜返

留美日日都係屋企打機

留英學生比左醫療保險 好似係 但係如果不幸中招 就算係要比錢 其他地方都一樣咁貴 應該分別唔大

被炒？ 手足發生咩事

旅行事小 畢業事大 如果畢業延期...

絲打你好呀 其實有冇2個月咁快... 有人話9月都未得 不過最好盡快無哂病毒啦

Flatmate 走咗一個人用成間屋好撚正

我等緊返新工⋯⋯ 拎到offer但而家停晒工連約都未有得簽
而且無收入

每次都係大意失賓周 今次既教訓應該可以喚醒對中共既厭惡

正常T4就每年俾咗300鎊，不嬲睇醫生係唔洗錢，淨係配藥要
但係唔知真係住院會點計

咁撚正 一個人霸一間屋

我呢面走剩一個鬼妹 成間屋得我同佢

絲打你好呀 無錯無錯 留係英國就乖乖地係屋企啦 有咩事上黎留個言啦

鬼佬都開始帶罩

但最神奇就係乜事都可以冇發生

絲打有冇打算叫其他超市 英國唔止tesco一間

一個星期出一次街買餸is ok 撘飛機好似仲危險

留名 日打4、5個鐘

上個星期去超市 有對鬼佬同鬼婆戴晒口罩手套

免費pornhub隨便用

The immigration health surcharge will entitle Tier 4 students to access NHS care in the UK at no additional cost in the same way as a permanent UK resident. This includes at the Doctor's surgery (known as General Practitioner or GP), a Healthcare Centre or in a hospital. You may need to pay for dental and optical treatment as well as medicine prescribed by the doctor and collected from a pharmacy. There are also exceptions for particularly expensive discretionary treatments.

咁嘅話學生留低都 ok 嘅

有冇打算諗下方法賺收入

認識已經足夠，因為已經邪惡咗兩千幾年喇

我12個鐘都有
日日十二點起身 刷牙洗面沖涼 煮個麵就開波

如果有得安排住院就好囉 無既要留屋自隔 錢到時已經唔係主要考慮...

留英+1
大陸都咁多case我就唔信香港得咁少確診個案
同埋咁多大陸人走去香港，香港安全極有限
更何況只要做足衛生措施少啲出門口基本上安全

waitrose Iceland 同Sainsbury都唔送比低風險既人啦
得返Morrisons同tesco 可以搏下

Ocado就唔洗諗咁濟
好彩我住個city有間中超肯送貨，我買左10kg米

手足 預防措施都要做足呀

我係一星期出一次買哂咁多日既

英國人都開始覺醒

人口密度 就值得留係英國啦
香港靠自己防人先可以咁低

落到街仲有好多人講緊戶外洗咩戴口罩
等車唔戴 上車前先戴

香港無想像中咁安全

做緊freelance 但收入唔多
主要想新一份工做耐少少先辭職 所以想早d開始
同埋我好期待新工 份工感覺學到好多野 同接觸到好多有趣既人同事

可惜而家

入定幾千個condom先而家缺貨
揸住condom就有西屌嘅日子

比左保護費就係預備左今日既情況

check過morrisons送貨最快要兩個禮拜之後 依家一個禮拜都要出去買一到兩次野 不過都好嘅當係放風

而家只希望共毒個影響唔好再擴大

之前amazon 唔小心 subscribe左每3個月送100 個condom
我老公話好彩之前買落有存貨

你就好 有時打唔到咁耐 要煮飯洗衫

唔會啦 我地嘅相處情況就係相敬如賓咁 就算拎住幾千個dom都冇用武之地

無錯 增加香港既風險就唔好啦 留係英國做好準備 大家加油

有無聽過吊橋效應？

落街買下嘢都無乜大問題
不過眼鏡口罩就一定要戴
返到去第一時間換衫洗手就萬無一失

中超都好多肯做生意 只要你買夠咁上下錢 識得安排好就得加油呀

啱啊 唔單止學校啲 field trip 取消曬
本身暑假會去中美兩個月做 dissertation 研究
宜家完全告吹
真係感謝黨

而家都唔出街唔洗洗咁多轉衫又慳左錢

日日留係屋企真係好悶
悶到要溫書

其實最驚係傳染比屋企人
好似有個14歲英國留學生返返香港傳晒比全家

喺度圍爐都幾好啊

岩啊 我特登買多左20條底褲 可以3個星期 - 1個月先落去洗一次衫

岩呀 香港落街就有大把人係度 真係幾驚下 英國一個人都冇

飲幾杯傾下計先

過客先會走

我索性唔着

共毒為害不淺 本身今年我都申請緊工簽 唉
不過我都搵左份part time 黎緊可能一禮拜返一至兩日 點都係幫補洗費

即刻去google長左知識
不過唔知應唔應用到

會唔會係自我隔離會好少少 而家有女上門都唔敢去馬啦

行下之餘要記得做好預備呀

想知咩價位哈哈

所以我唔係好明d人做乜返香港

通常患難見真情

呢個一定啦 見住d英國人由唔識驚到依家實實在在做野keep distance都叫放心好多

Same
全日留係自己房真係人都癲
唯有一星期去買一次餸當放風

呢樣野無錯手足好波

天滅共毒 所有野都會好起來 手足唔好氣餒呀

係既 但底牌同睡衣都要洗加上煮飯已經好煩

會唔會係好事黎

唉 希望佢唔會周圍走

唔想係關口畀人拉，留番係nyc

想知樓豬用咩方法移民

冇錯！ 呢度有巴/絲打係度互相打氣 就係我開post既目的之一
靠你地一班手足幫手啦
記得提大家要做好預防措施呀

可能為左食物掛
日日 ig 見到啲朋友食黃店外賣
隔著個 mon 都聞都陣香味
同埋有啲人會覺得 homesick

其實返香港要冒好大風險，而且返到黎港共一定放一批批支那蝗落黎播毒。只係自己係呢啲時候真係好想返屋企。anyway係英國加油。

利申：返咗香港，無中，隔離緊，上機唔知自己有無帶病毒都做好準備為求唔好惹比人

要走也不會留

習慣左 唔著會變通風鳥

我都要煮飯如果啊媽係到幫我煮就好

前排ocado爆ser排到屈記口罩咁

呢個星期六返祝我好運 btw喺英國都小心d

講食 都唔洗返啦
老實一說 命就得一條
死係武肺唔抵

祝你身體健康呀手足
物資夠唔夠呀？

買左機票翻去
但其實講真條街真係冇晒人 連啲local都冇乜點出街 真係好聽政府話

我係對面海德國 買左一個月糧係屋企自閉，悶得濟就落樓下菜園幫手

仆街 日日唔撚洗訓

我既見解係

1.反香港 中左以為有床位有得訓醫院
2.有得玩（部分自私撚連隔離都未過就出嚟）
3.留英無收入加重屋企人負擔 所以返香港（which is我會buy呢個point 自問冇問屋企人拎錢 但睇住個account一日比一日小 好心up)
4. 羊群心理 人走我又走
5.比屋企人逼
諗到係咁多

忍住喺飛機唔好食嘢同去廁所

由其條街冇哂人 唔錯

留

lm

祝你好運 啲 gear齊唔齊?
眼罩口罩喺基本，最好有埋手套同防護衣

Take care

bristol撚揮手
1 個wk出去一次補給, 帶口罩試過比條友偷笑
2個仔女+老婆冇得出去就黎人都顛

絲打你好 我用既係工簽形式 不過走小小偏門所以就費事講啦 當中付出都幾大代價 但我唔想淪為中共人所以下定決心幾難都要做到

幾時返？小心啲啊

買齊囇但係都好撚驚

呢樣就一定一除就仆街

有冇同媽媽講清楚同解釋下

英國呀巴打

其實留英最驚都係hall個個廁所，一層有事成幢有事。

絲打加油呀返到香港都唔好鬆懈 要保護自己同別人 做好隔離同埋預防措施 共毒香港 多行不義必自斃

真好想翻香港食老母飯
仲要所有香港同學都翻曬香港

1號

巴打唔煮可以間唔中叫外賣 我一般煮好哂一日/兩日份量

過客當然走啦，班友屌大陸人，自己咪好似大陸人咁，唔好再來大英

有咁既情況

試下忍口唔好食野唔好飲水
我有幾個 friend 真係忍到

多謝你呀手足 你都要保護好自己 同埋返到去要乖乖地隔離呀

唉 咁呢段時間當抖下放下假

會上機前食飽佢

外賣貴啊嗌唔到咁多餐

我會乖乖地去隔離 放心

有d人係咁 正如有人唔怕死係都要去老蘭呃閪屌結果爆到周圍都係共毒

多謝你呀手足 好開心呀
我物資唔係好夠 差唔多要去買了
你呢

不斷訓覺易啲忍到

本身屋企人係咁哦諗住搭EK走，依家cancel咗疊埋心水留呢邊等佢開返先走，講真啲芝麻仁走曬條街基本無人

其實英國環境唔差 不過都決定左返去 自己小心啦手足

點樣買左成個月 肉類過到咁多日架咩
Btw手足你好！ 德國咩情況呀

係北歐 好彩哩度人口唔算密集
生活物質完全充足
當係屋企靜修兩個月
好多離開既都係歐洲內陸同大陸人
返而台灣同香港朋友都無走
大家都認同機場係最危險

留英+1

除左超市藥房其他野基本閂曬
超市又人流限制
又有車買野點對點用scan & Go完全唔洗接觸人
有罩有gloves眼鏡既話一定低risk過香港
而家餐餐自煮又落公園跑返兩圈
仲健康過平時

一個人住冇真人interaction 好崩潰我已經係咁skype friend/屋企人

比考試更難

上左機之後唔好飲水食野、忍住唔去廁所
風險已經會大減

絲打你好口竹 加油呀！ 有咩上黎傾下計啦

仲掙扎緊返唔返香港
驚程機 無事都變有事
同埋就黎放返大陸人落嚟
到時仲嚴重過呢到

無返，堅持到畢業位止，而且有interview etc

手足你好呀 係英國都唔容易呀 但起碼有一家人一齊都冇咁悶呀
你個邊都幾遠我

我同兩對情侶住 佢地瘋狂仆野
我都好崩潰

我住apartment 冇呢個問題 不過手足都要小心 可能用消毒紙巾清潔下先？

貴唔貴機票？

5p

唉last year先比支那累真係屌出聲

等到畢業則係仲有幾耐
btw interview 加油

我唔係個邊唔知呀但英國好多人都留係屋企 正常唔出門係冇乜大問題 打下比佢傾下？

我都係同路人但呢段時間咪當實習下獨立生活 照顧自己囉

2，3個月

今日政府有個女人出黎講左，英國好大機會未來半年都維持咁樣

剛剛黎左1年, 都仲ok
之前都有比個仔出花園玩, 點知有日屎忽痕同個仔去剷草, 佢出到全身濕疹, 又紅又痕,
而家連花園都冇得去了....

d 鬼意識太低, 真好易出事

我打死都唔走 希望日後有居英權 可以擺脫終蟈身分

搬去邊呀絲打要小心做好預防呀

今年邊會仲有畢業禮
肯定postpone

利申 last year

不了
真係頂唔順佢地

係呀，呢個時勢預咗搵唔到工架啦，當放長假囉

絲打你好呀會唔會搵套戲睇下 悶既咪上黎傾下計囉

我都係間唔中先叫 多數煮 煮大份量唔洗下下煮

有咩事上黎傾下計呀

依加入supermarket 都要限人流，入去同比錢排隊都要隔2米 香港人危險意識真係要高翻啲，仲有唔少人周圍去行街食飯，非必要既外出真係可免則免

諗住留喺到揾野做 點知而家咁
好想返工揾錢呀

倫敦危唔危險呀手足

係英國嘅咁多位手足，你地有冇去開Costco？

手足你好呀 如果留英既話就要好好地留係屋企 悶就上黎傾計

試吓網上面嗰啲懶人食譜啦
咪當作自娛囉
我自己都從來唔嗌外賣
利申：環保L

真係心水清

1比99，每星期洗廁所同馬桶，沖廁要關蓋，不過外國廁所無U型隔氣管係大獲d。

我住個度個廁所會有味，證明會倒流，所以都係決定返HK。

手足要加油丫，做好清潔。

留守+1

手足你好呀 其實我都唔敢落公園跑 不過冇人既話應該冇問題 但戴住口罩跑步好似...好難呼吸

好遠未去過

手足你好呀 自己衡量完之後有決定就去做啦 留英又好返港又好要做好預防同埋隔離呀 得閒上黎傾下計啦

手足咁好 有公司比機會

我要搭一程內陸機去倫敦先翻到hk
買左來回機票大約1250英鎊

Pornhub免費幫到你
同埋有人陪下你都係好事黎既

走咁啲人咪好囉

大家小心啲
英國仲未去到意大利 西班牙個嚴重情況

Scotland邊到我喺Glasgow

獨立左好多年了 但都真心好唔鍾意煮飯

同路 受害者+1

好難忍

希望唔會持續咁耐啦

身同感受，冇收入仲要比貴租同生活開支，好大負擔，個flat仲同鬼佬share，好驚。

利申: 下個月尾翻港，打算入駿洋邨。覺得家居隔離好白痴，因為有機會累到屋企人，而佢地又要翻工，咁同冇隔離有乜分別

Sor 岩岩買緊餸

Edinburgh

有家庭壓力又係大既小朋友冇乜事就好

懷疑自己中咗招
冇咗味覺同嗅覺

如果係咁既話 我都想知visa點搞

英國手足god bless，他日要喺香港相見，所以一定要安全冇事

都係你都要小心啲啊

有無人住Surrey哩頭揮下手👋

聽聞有啲人買尿片
唔知堅定流 你自己衡量吓

我無咗份工，竟然每晚發夢會夢到返工，真係唔知自己痴咗邊條筋

我visa十月完 今日翻香港

好遠

我係絲 無得打飛機

我之前都係T4轉T2 岩岩就係裸辭左份sup9 T2工就黎肺炎

我個邊冇味 不過都聽返你意見做好廁所清潔 唔該哂

我美國呀
我都係喺智利岩岩返嚟 我喺果邊exchange
逼住早啲返
而家仲自我隔離梗
好期待隔離完去超市買野

物質夠唔夠丫？

反而香港就未必好事

無收入左一段時間
就黎頂唔住
如果返去都諗住book酒店或者去駿洋邨
唔想累屋企人

會步佢地後塵？

我都係 留英4年了

呢個真 啲人真係隔到超遠

巴打加油

屋企人當初點都唔俾我返，話英國會安全啲
停咗課之後就真係覺得呢邊安全啲

物資夠唔夠呀？

夠有突好快就返歸

咁夜都仲買緊？
咦咁平既 不過poundland有1鎊3個裝 以前入左一批

個人睇法，除非係中小學生，學校宿舍已經收咗檔果啲，其他留學生真係唔駛急住返，英國仲有飯開有廁紙抆屎，匿喺屋企風險幾大自己衡量。咁大個人唔駛話返去黐住阿媽先安全。
當然啲姨媽姑姐睇土共放風吹歐美快玩完逼你返就冇計。

前幾日去tesco望住地下隔開2米啲記號笑左
佢地終於醒覺

其實返去係咪好衰仔

會唔會自己嚇自己呀巴打 有需要可以聯絡我 睇下幫唔幫到你

學其他巴絲話齋，過客無根會走

打算翻香港？坐飛機小心呀，你轉機定直航？

多謝你呀手足 你都要好好照顧自己

比我搶到送貨 要0000 捕住

最怕係飛機中招

咁延期既話visa係咪好應該都延期 雖然可能性不大

客死異鄉

AMS轉機已經好撚驚

路好意思呀 絲打 以為你藍巴 絲打既話可以試下載返個耳機聽歌

我堅信英國政府要俾BNO工作簽証，相比d歐洲人，香港後生仔勤力好多，分分鐘經濟起飛

辭左唔怕冇得續T2咩 最怕臨尾冇公司請申請唔到

玩咁大Manchester有CX直飛翻香港喎，係唔知有冇位姐

有bno嗰班都已經唔後生

樓主英國邊度

其實我想講

班大陸西黎香港 香港都守得住

香港都無乜點爆

但係你班留學生同外遊撚返黎

就一野爆起左

所以唔好亂怪大陸西

今次香港爆係因為你地

中point

買唔到同落MAN仲長時間過兩程機所以其實結果一樣

冇收入先係最可怕
反香港又係危險 希望絲打係搵到係度生活既方法啦

你而家話我老？

btw 仲有幾分鐘就轉夏令時間啦，時間倒流一粒鐘

屋企人先知先覺

都係既，我frd唔飲唔食十幾個鐘翻香港，聽到都辛苦

仲有五分鐘

同樣留緊英 好撚悶

支持 要獨立思考同判斷力

我身邊啲bno都就快30

咩唔係尋晚轉左啦咩，我iphone 自動轉晒

唯有上長途機前食飽飲飽去囇d廁所佢然後上機訓到仆街

你瞓咗一日？

呢個絕對支持 一直都好想係英國居英

唔係喎，係快一個鐘喎

路上小心啦

留德JJ，可唔可以黎下呢度圍爐取暖

你都係

唔返黎又點攬炒

我都係96炸還算後生 有bno都冇用 暫時都未有居英權

屌係wor 我仲專登係到等

轉左喇喎ching

我係Sheffield 鄉下仔

我而家唔洗T2喇 比d僱主用T2剝削你好討厭

其實最怕係步義大利後塵

我真係訓左一日 啱啱先醒

樓豬應該訓左36個鐘唔知發生乜事

成班人一番去就撞正/搞個2nd wave

樓主過黎讀master?

咁又唔好怪哂佢地 人多必有白痴 咁多留學生總有部分係自私 但唔係個個都係咁既

留緊喺英國，交咗房錢緊係住多陣。
香港太多未知之數，惹到家人就hihi
不過真係幾悶，煮下嘢食打下機睇下書又過一日。

手足你好呀得閒搵我地傾下計啦

搬去邊？小心啲，新地方要入定食物

29號轉左 而家同香港差7粒鐘

多謝你呀 我都會做好預防措施
得閒上黎吹下水啦

我唔翻啦我係呢邊留守

巴打有心
遲d係amazon訂套testing kits

留德手足你好呀 當然歡迎啦
最近點呀

都唔係好鄉下姐

留守都小心拉

其實我比較喜歡夏令，感覺無距離香港咁遠，6點收工香港凌晨一點朋友家人還好未訓晒

你就好啦 當年個5年T2係咪好難過？

其實翻去仲危險我媽都有問我翻唔翻，我情願係屋企唔出街算

夠啊 屋企寄左兩盒口罩黎

明明去機場同搭戈程機仲危險

放冰格放幾個月都得通常買一盒肉返嚟用膠袋分開裝一次食飯份量
每次拎一袋出嚟解凍

我都有同感

我foundation 過黎讀 而家final year 完左會轉T2
但今年咁樣 唔知會變成點呢

係好多人係london奶左野，坐飛機成機人齊齊中

我而家係一個叫Heidelberg既城市，所有鋪頭除左超市銀行藥房外全部畀政府下令閂門，自從疫症爆發後每隔幾個鐘係hall都會聽到白車聲，但應該唔返黎香港啦，驚惹到病畀屋企人，而家差唔多訓，都兩點幾

我都有朋友係徳國，聽講冇理由出街堅罰錢坐監喎係咪真嘅

我都係 租到7月 最緊要係留係屋企 哈哈

1月頭買左幾盒口罩仲有淨，不過依家都幾乎唔出去，買左好多急凍肉同魚，仲有大包裝既意粉，應該頂到幾內下

訂咗部switch唔知幾時送嚟，好想打機

小心D呀手足 有咩事上黎匯報下

之前份工收5點，可以成日打返屋企

出街兩人以上先會畀人罰錢坐監，一家人例外

flatmate聽日返去（已經訂左酒店自我隔離）
我打算留守

依家無得出街先日日天氣好好，又有太陽好想出去行下

+1 原先打算留
但屋企班廢老日日話留喺度不如返香港
成日睇埋啲來源不明嘅資訊
長篇大論同佢地解釋埋點解留就當我冇到
結果頂唔順佢哋嘅壓力死死地氣買咗機票

當然啦 但要唔怕悶

訓左幾耐 cx 已經無人撘

收到 我都試下先 唔該哂手足

堅係執行罰款坐監定勸下先，我朋友講到好似好嚴咁。我感覺英國只係勸下，反正我呢頭未見過警察出現

但其實返去我諗都係大部份時間留喺屋企唔會出街
好似仲悶

依家長期係床，每格3,4個鐘就訓教

之前D人湧返香港CX爆曬呀

跟住CX加班機添呀

好啦手足 天日都上黎傾下計 我都差唔多訓了

有冇留比巴絲圍爐，比利時

唔係想嚇你不過都幾有機會係
唯有食多啲有營養嘅嘢增強抵抗力

想打PS4

頂 勁有同感，成個星期都好太陽。啱啱星期六尋日忍唔住出去跑左30分鐘步運動一下

之前咪即係兩星期
而家 班機4成full咋

其實屋企人嗰關係最難過

我都係
今日訓到flatmate拍門叫我唔好成個廢青咁

絲打你好呀 留守係屋企得閒上黎吹下水啦

唔好，有機會要出去行吓

咁我又真係唔知佢會唔會真係揸到咁正黎做，但我近幾日有出街的確係有唔少差佬揸住架警車係街都睇下有無人違反禁令

我都留咗起英國！一來搬飛機返好危險，如果受感染會連累其他人。二來英國地大易守，成日匿埋起屋企就得。

要全副武裝

4成都太多，CX快D執柒咗佢

先 1年半 已經捱唔住 大陸人老細

就算講到herd immunity，屋企人都係叫我唔好返香港

絲打要好小心搭飛機呀

認同地大易守

我見過一次

好似有新聞話拉咗人

英國仲好啦 環境都好d

keep住喉嚨痛加鼻塞咗一個星期
不過冇發燒 所以唔肯定
打去nhs 叫我留喺屋企

淨係每隔幾日出去買一次野先會出街就快發毛

睇下戲上網咁？或者同朋友傾電話？

我見呢幾日BA仲係用A380飛翻去，咁少人坐蝕死

我住小鎮，車仲多個人，唔好話警察，平時人影都唔見多隻

坦白講返香港個程好多變數，隨時奶野，況且而家香港又唔係話特別安全

手足梗係有啦 點會少得你呢

係咪帶住口罩跑

都係睇戲/打ps4/陪貓，之後又訓

真係要曬下太陽見下陽光，否則好易抑鬱

絲打你好呀 同感 悶既上黎吹下水都得架

好想出街食野，日日叮d超市意粉食好頹

無呀，跑左30分鐘，見到嘅人唔超過10個大家都距離超遠

班機真係好空 做足安全措施
根本翻黎嗰程就唔驚

留守倫敦

我黎緊都係 但我已經交左錢洗濕個頭 打算挨埋呢5年有居英就算挨落去點都有機會出頭

美國jj表示條街完全無人
24小時留係屋企根本唔會有事
但真係悶到仆街

唔啦，決定左留守，屋企人都唔建議我翻去

正路會有人派上門同你驗 同埋會face call 你

你就好啦，有貓陪，勁掛住香港隻貓

唔好咁易信老細 3年後人工要到35k先可以再續2年T2
T4轉T2起薪係21k

終於等到歐洲唔再日日落雨，點知要喺屋企發毛

專登帶埋黎，唔想掉低佢，平時悶仲有佢陪

Graduation ceremony 都凍過水了

好高興見到咁多外國既手足都入黎同大家一齊圍爐取暖 互相扶持 樓豬我呢就要去訓覺啦

如果大家都悶既/唔開心既/有心事 都上黎發表下
我聽日起身會覆大家 都係個句大家要好好照顧自己呀

咁多位手足 晚安

預左無算啦

我本身都想等哩邊穩定左就帶過嚟，點知依家搞單咁嘅嘢，聽講好似一年內可以帶過嚟，唔知過咗一年之後仲得唔得

老細個邊傾掂左 係朋友幫手搞既 但錢都比左我而家唯有跟緊D 睇實個進度 如果最後唔得咪幫買個教訓發左場夢 已經諗通左 希望得啦

你做咩要返？

祝你順利搞掂

咁唔好返ma

其實畢業轉t5先搵份自己鍾意嘅工多兩年如果份工仲鍾意續約先轉t2其實都可以？

返咗先驚

其實我都唔好你好多，餐餐ready meal食到嘔

應該就無問題，我比寵物移民搞，你可以問下

我都認為新聞講到好差，不過咁都好，起碼啲鬼佬食驚

洗咗幾多錢？

萬幾蚊

咪周圍走啦 ， 等死架ja

都ok wor不過我隻野好細膽，驚佢係飛機嚇9死

我個隻都好細膽，係連出房門都驚，岩岩接返佢個陣成隻呆下呆下，返到屋企聞到我既味先放心翻

呢排倫敦治安差左好多，大家係屋企都要更小心

等我過埋哩個武肺之後搬去1 bed flat就搵寵物移民搞下，始終嘔係個個flatmate接受到pet

西工試下姐
e家就快考試一樣狗咁

係英國屋企quarantine仲多野玩過香港果個

巴打係west end?

而家仲係英國 不過就黎番香港

返嚟播毒人哋仲驚過你

我諗緊買唔買個手掣打機 當初冇煲香港拎過黎 日日煲劇碌utube唔掂

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我決定返香港 等英國好返再繼續wh
日日咁係屋企等死好辛苦
返到香港一定會隔離，隔離夠20日無病徵先返屋企

有冇唔見嘢先?
冇就收皮啦嚟香港做乜

hi 我都係美國jj

邊到？

有屋企人係英國陪住 比你好啲

大灣區

屌你我都係wor

英國開心生活中留名
無諗過走，英國是我家

依家見到鬼佬驚過見到大陸佬

仲有好多
返工出去買飯勁多

有冇口罩賣？貴？

你唔係一個窿
WFH變咗偷懶
煲劇打機打飛機啲時間就冇哂

me 瘋狂煮飯練廚

冇返 冇野做 買唔到switch 發霉

想租架車自己去公園+買餸

我果邊成日有警車係到巡

+1 已經講到明7月都會有social distance

我呢度條街多咗警車巡
不過未見過截停人/車
可能我不嬲一個人行所以冇乜所謂

今日揸車去超市買野沿途有警察同我say hi

有冇土澳撚

我係喺你地下面既留法JJ
屌exchange先搞壇咁嘅嘢，冇學返又冇旅行去真係喊十聲

爸打讀書定做野？

英國好過香港多多聲啦！如果我經濟環境允許，我都想去啊！
支持你。我懷疑林鄭個仆街隱瞞疫情，現在確診人數急升，只不過係嫁鑊比留學生。

我有車都好少出

岩
留係英國仲好
盡量買定一星期食物
一星期先出一次街

而家真係見步行步 都唔知點

好sad難得依家係英國花季

同意

我聽有d uni 已經講明會取消

朗隊巴你year幾

其實揸車都ok，係乜都唔開，出去就無野食

final year

好驚搭飛機返去嗰程會出事所以決定唔返

我地間Uni已經講左話會postpone個grad ceremony

你唔喺嗰邊唔會明個恐慌

如果你喺外地個城市有人中招
你會唔會趁未大爆發返去你自己一個比較安全嘅地方？
仇overseas撚真係on99

屌你,恐慌都要唔見嘢架
嚟香港都算,嚟到冇報失就收皮啦

冇病冇痛報咩失

病緊痛緊仲邊有得你報失
正常人緊係仲未病發嘅時候去啦,發緊燒入撚到狗屋咩

你有冇去報失

入咗十八次狗屋，送飯加料唔使講啦吓話

哦 咁
你勁過我囉

係

買

利申先：我冇account, 所以借朋友ac 留言

同樓主一樣我今年final year, 即係visa 十月廿幾號到期，亦都因為咁所以先選擇走。

正如琴日個英國專家講，我都相信個疫情冇可能半年內搞掂，再加上bj 已經呼籲喺外國既英國人3星期內儘快歸國，即有close border 之意，4月之後你想走都冇得走，幾時開番亦唔知。

鬼唔知留喺屋企最安全咩？我屋企人都叫我留低，但留到十月都走唔到咁點？等香港政府包機？等學校續你visa？而加連新學年開唔開到學都成問題。

我喺英國由gcse 讀到而加final year ，就咁完真係好唔開心好唔捨得英國，visa 夠長既話我會諗都唔諗揀留低。

打咁長sorry 我只係想呻下，因為身邊冇乜人明白我點解唔想走都要走，以為我enjoy番香港有得玩有住家飯食，其實我一啲都唔care, 反正而加全世界都應該要stay home。

唔緊要架絲打 我明白你 但係我呢邊都有其他原因唔走得 你好勇敢 返香港要小心保護自己呀

另外想問下咁延遲畢業 visa會唔會延遲？

我間學校已經話取消，所以我都唔知話延遲畢業禮嗰啲學校點打算 但個人認為因為延遲visa 既手續好麻煩，仲要好多人，學校應該會搵理由唔幫你地延遲

呢邊啲social distancing做得好好，好過香港好多

Hillhead?

Kelvin grove

邊條街

Yorkhill

我GGibson

Home office 講咗個visa 依家唔expire.
依家講冇意思 今日唔知聽日事 Bye!

俾佢哋chur真係好撚攰
日日諗住要update佢哋搞到冇心機讀書
不如就唔好再煩拉埋班廢老攬炒

已經準備好搭飛機嘅裝備
巴打留英都要小心

絲打求下你消過哂毒先坐，自備埋食物最好。聽過住英國坡狗上飛機前明明有咳都唔戴口罩....

罐頭肉 腸仔 醃肉
新鮮肉放一半喺冰箱

而家個個大城市嘅感染人數都多過香港， 全民自閉喺屋企做嘢。 每日新增個案冇再大幅上升，不過都keep住一日四千左右

我個frd係 birming 中左招 ， 但係去到醫院話唔收，太滿，逼住返黎香港 樓主睇路

有冇人搶到delivery slot 啊

我上星期搶到1/4
Asda

幾點搶？我見人搶到Ocado

宜家呢d時間

搶唔到:(

我星期五下晝1點見到有星期六既slot
得閒就去睇下

我都買咗勁多肉 但好後悔 因為我食得好慢
又驚佢壞 同埋前幾日出去超市睇其實好多嘢賣

日日留係屋企心情好差

大家點解悶

不得不否認呢兩個月香港真係清淨咗好多
但支那話有時都會聽到一兩句
唔知係咪NDS
但比起一年前，而家嘅香港先係真正嘅香港
冇乜支那撚搞亂檔，靜靜地

做功課打機不過呢排天氣好好 下午開個窗曬下太陽已經算係少少樂趣

hi

就算返黎既留學生
唔該你地自我隔離14日啦

英國的天氣真係好黑人憎

留喺度herd immunity?

伯母咁睇得開